整爛晒啲黨鐵設施有咩用

黨鐵又唔會跪低 又有藉口引晒啲狗入站

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

屌左太子站成日, 就係叫人思考做每樣野前, 要諗會唔會回力標打返自己
你打爛左東涌站, 但唔記得自己住九龍

唉
有時真係會諗係唔係對家派人突登咁做...
主要係擔心咁多位手足好易花左時間上去
而增加落單機會